東廊柴灣方向側魚涌上橋位有地炮

過左北角收油啦

果到好似不過嬲間唔中都會擺
不過日頭多車果到好難快得去邊
咁都中就真係傻仔

早兩星期中左

兩支橙樹中間？

如果柴灣方向應該係岩岩轉上東廊果個位

通常擺影線